有冇人都係咁諗

覺得個世界已經好無聊
有時又睇透咗身邊嘅嘢
例如有時身邊嘅人咁
班frd同第二個不和 表面上又要扮無嘢
好似做戲咁
每日其實不斷做緊重覆嘅嘢
完全無意思
好似每次出去玩完都會有嚴重失落感咁
都唔知做緊乜

無

因為人生都係虛假同無聊